<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>[B][COLOR red]O Hobbit - Uma Jornada Inesperada - Trilogia - Versão Estendida (2012)[/COLOR] [COLOR purple] Dublado [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E13B8C62C871212525A29C4A1EA68F8AAB621A3E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ghSOjNRLpXjp9PB22CnGRuZgXJW.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ghSOjNRLpXjp9PB22CnGRuZgXJW.jpg</fanart>
<info>Bilbo Baggins é um pacato hobbit do Shire... até ser recrutado à força por Gandalf, o Cinzento, um feiticeiro, para a companhia de Thorin Escudo-de-Carvalho, um príncipe anão exilado que quer recuperar o seu reino perdido, Erebor: uma montanha cujo interior está cheio de tesouros severamente guardados por Smaug, um dragão terrível que expulsou os anões.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR red]O Hobbit - A Desolacao de Smaug (2013) [/COLOR] [COLOR purple] Dublado [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca091fc057f05869c103b5ded9393b7c746df983</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kvTi3Llb4Dzn0umXEf7A8BItfAw.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kvTi3Llb4Dzn0umXEf7A8BItfAw.jpg</fanart>
<info> Após iniciar sua jornada ao lado de um grupo de anões e de Gandalf (Ian McKellen), Bilbo Bolseiro (Martin Freeman) segue em direção à Montanha Solitária, onde deverá ajudar seus companheiros de missão a retomar a Pedra de Arken, que fará com que Thorin (Richard Armitage) obtenha o respeito de todos os anões e o apoio na luta para retomar seu reino. O problema é que o artefato está perdida em meio a um tesouro protegido pelo temido dragão Smaug (voz de Benedict Cumberbatch). Ao mesmo tempo, Gandalf investiga uma nova força sombria que surge na Terra Média.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR red]O Hobbit - A Batalha dos Cinco Exércitos - Versão Estendida (2014)[/COLOR] [COLOR purple] Dublado [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E341D9F80D2BA8FD1055E2DCBE985E5C3DC4D77B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fB3xssah3a27koUDtj0r68ndMbu.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura / Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fB3xssah3a27koUDtj0r68ndMbu.jpg</fanart>
<info>Após ser expulso de Erebor, o terrível Smaug ataca com fúria a Cidade do Lago, onde os homens de Bard se defendem sem medo e matam o dragão. Não demora muito para que o fim de Smaug seja conhecido em toda a Terra Média, atraindo os mais variados interessados nas riquezas que existem dentro de Erebor.</info>
</item>


</items>
