<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>O Homem que Quer Viver para Sempre - (2025)[B][COLOR red] +14 [/COLOR][/B]</title>
<link>$nome=[B]Filme - O Homem que Quer Viver para Sempre (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=9t01cCDfEBQ&t=1s$nome=[B]Trailer - Fime - O Homem que Quer Viver para Sempre (2025)</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b6AFAplNTGpPH5VCgkDwuWQhXQ9.jpg</thumbnail>
<genre>Documetário</genre>
<fanart></fanart>
<info>Em O Homem Que Quer Viver Para Sempre, Bryan Johnson é um influenciador da longevidade que está disposto a investir sua fortuna em tecnologias para retardar seu envelhecimento. Neste tocante documentário, acompanhamos a história desse excêntrico milionário em sua obsessiva busca pela juventude eterna. Desafiando os limites da biologia, Bryan coloca seu corpo e seu dinheiro à mercê da tecnologia, explorando os caminhos extremos que ele percorre para tentar alcançar a imortalidade. O documentário revela até onde um homem está disposto a ir para desafiar o processo natural do envelhecimento e tentar conquistar o impossível.</info>
</item>

<item>
<title>As Tias - (2025)[B][COLOR red] +16/1h27m [/COLOR][/B]</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:79e41ceffffa78051269ec77a2a894fad9526862$nome=[B]Filme - As Tias (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=0hPtPz1-Fuk&t=1s$nome=[B]Trailer - Filme - As Tias (2025)</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nqheYwq7SyKB5ST7igAia8gqroK.jpg</thumbnail>
<genre>Horror, Drama, Terror</genre>
<fanart></fanart>
<info>Mariana, uma mãe determinada a ajudar sua filha autista a se comunicar, muda-se para uma velha casa de família carregada de segredos sinistros. A terapia parece bem-sucedida quando a menina começa a falar milagrosamente. No entanto, Mariana logo descobre que sua filha entrou em contato com as entidades torturadas do lugar, que retornam do além para cobrar uma dívida sombria do passado.</info>
</item>

<item>
<title>O Truque do Amor - (2025)[B][COLOR red] +14/1h41m [/COLOR][/B]</title>
<link>$nome=[B]Filme - O Truque do Amor (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=WaJFyi3e1WI&t=6s$nome=[B]Trailer - Filme - O Truque do Amor (2025)</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kWBjdB6tP71ed4WTFxuqDZnWVk5.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<fanart></fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.</info>
</item>

<item>
<title>Thunderbolts* (2025)</title>
<link>$nome=[B]Filme - Breve -  Thunderbolts* (2025)</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=MaLy0D2FTDc$nome=[B]Trailer Thunderbolts* (2025)[/B]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hQYEA4Ty1RlxsToWMYLE2RzSc0N.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura</genre>
<fanart></fanart>
<info>Os Thunderbolts são uma equipe de anti-heróis da Marvel. A equipe consiste principalmente de supervilões retificados.</info>
</item>



<items>
