<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


  
<item>
<title>Que Falta Você Me Faz - 1ª Temporada - (2025)[COLOR orange] +16 [/COLOR]</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:fd3ab8f79107336624e04de05fce82d3bfadf1f9$nome=[COLOR orange]Série - Que Falta Você Me Faz - 1ª Temporada (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=DQbNXgk9-Fo$nome=[COLOR blue]Trailer - Série - Que Falta Você Me Faz - 1ª Temporada (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/j9QI952ezdX1JMjJu6MRVy02MO0.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Na série Que Falta Você Me Faz 1ª Temporada (2025) WEB-DL 1080p Dual Áudio, Em Que Falta Você Me Faz, uma detetive reencontra seu ex-namorado desaparecido depois de mais de uma década e conecta a situação com uma conspiração sombria. Baseada no romance policial homônimo do renomado autor Harlan Coben, a minissérie acompanha Kat Donovan (Rosalind Eleazar), uma detetive que sofreu muitos traumas na vida. Ela era perdidamente apaixonada por Josh (Ashley Walters) e estava se preparando para casar com ele quando ele desaparece misteriosamente, sem deixar pista alguma para trás. Onze anos depois, ela se assusta quando encontra o ex-noivo em um aplicativo de relacionamentos e decide buscá-lo. Esse inesperado reencontro acaba desencadeando outras descobertas e Kat encontra indícios de que a situação possa estar conectada com o assassinato de seu pai. Quanto mais a detetive investiga tal ligação misteriosa, ela se envolve cada vez mais em uma conspiração sombria e muito mais perigosa do que imaginava.</info>
</item>

<item>
<title>Deuses Egípcios - (2025)[COLOR red] +16/45m [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/w7bYdZOMleCJXA6$nome=[COLOR orange]Série - Deuses Egípcios - Temp.01 Ep.01 (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/xgVZRB6Y3XCkL9l$nome=[COLOR orange]Série - Deuses Egípcios - Temp.01 Ep.02 (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/zXj41DVAwrhQbg$nome=[COLOR orange]Série - Deuses Egípcios - Temp.01 Ep.03 (2025)[/COLOR]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=youtube$nome=[COLOR green]Trailer - Filme -  (2025)[/COLOR]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wyD0xL4xejiKon8HsxWWNU25jeu.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Ação, Drama, Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wyD0xL4xejiKon8HsxWWNU25jeu.jpg</fanart>
<info>Egiptólogos exploram a história do Egito e rastreiam as origens deste antigo Reino.</info>
</item>



</items>
