<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Quarteto Fantástico Ultimate (2004)</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:B2BE9D0A621169B48ADC6F9EDB28EBD802D1CB94$nome=[B]Op 1 1080[/B]</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/search?q="Quarteto.Fantástico.Ultimate.2004"$nome=[B]Busca Rajada[/B]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=UMljHuT_Bdc$nome=[B]Trailer[/B]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g4S4SIEHXPr0jEfv6DJXke3P5Px.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Ficção, Heróis</genre>
<year>2024</year> 
<fanart></fanart>
<info>Ao contrário da terra-616, no universo Ultimate Marvel, o acidente que gerou os poderes do Quarteto Fantástico não foi no espaço e sim na terra. A história é a seguinte: Reed Richards é o garoto mais inteligente da escola, o que faz ele ser imcompreendido até mesmo pelos pais. Seu único amigo é Ben grimm, um robusto jogador de futebol americano. Para uma feira de ciências, Reed constrói uma máquina de teletransporte. Quando um olheiro o vê, ele é levado para o Edifício Baxter, lugar para onde vão crianças super-dotadas, lá Reed conhece Victor Von Doom, Sue e Johny Storm e seu pai Franklin Storm, dono da Baxter. Anos depois, Reed e Victor constroem uma máquina de teletransporte para mandar uma maçã a Zona-n(Universo Paralelo). no dia que a dupla vai testar o experimento eles convidam: Ben Grimm, Sue Storm e Johnny Storm, mas o experimento dá errado e os cinco ganham poderes extraordinários.</info>
</item>

<item>
<title>Michael Jackson - Discografia (1972)</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:b4cfb0944614df407ce06ec0d76f18e79d41fcfc$nome=[B]Op 1 Michael Jackson - Discografia (1972) 1080[/B]</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/search?q="Michael.Jackson.Discografia.1972"$nome=[B]Op. 2 Michael Jackson - Discografia (1972) Busca Rajada[/B]</link>
<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=PXdMUyGVcjQ$nome=[B]Trailer Michael Jackson - Discografia (1972) [/B]</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/liPl2d9qx2TWSDKaduUbwC0V1vY.jpg</thumbnail>
<genre>Pop, Música</genre>
<year>2024</year> 
<fanart></fanart>
<info>Michael Jackson foi um famoso cantor, compositor e dançarino. Segundo a revista Rolling Stone faturou em vida cerca de sete bilhões de dólares, fazendo dele o artista mais rico de toda a história, e um ano após sua morte faturou cerca de um bilhão de dólares. Começou a cantar e a dançar aos cinco anos de idade, iniciando-se na carreira profissional aos onze anos como vocalista dos Jackson Five; começou logo depois uma carreira solo em 1971, permanecendo como membro do grupo. Reconhecido nos anos seguintes como Rei do Pop (King Of Pop), cinco de seus álbuns de estúdio se tornaram os mais vendidos mundialmente de todos os tempos: Off the Wall (1979), Thriller (1982), Bad (1987), Dangerous (1991) e HIStory (1995).</info>
</item>

<item>
<title>Toni Braxton - Un-Break My Heart (Official HD Video)</title>
<utube>PLjCpnceKZ1Ybi7TFuVLJSIHysBrEFfaPV&index=6</utube>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/8/80/Toni_Braxton_-_Un_Break_My_Hear.jpg</thumbnail>
<genre>Musiva Romantica</genre>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/8/80/Toni_Braxton_-_Un_Break_My_Hear.jpg</fanart>
<info>"Un-Break My Heart" by Toni Braxton Listen to Toni Braxton</info>
</item>

<item>
<title>Roxette - It Must Have Been Love (Official Music Video)</title>
<utube>PLjCpnceKZ1Ybi7TFuVLJSIHysBrEFfaPV&index=7</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/lnl9U-hHp1I/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Pop Romantica</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/lnl9U-hHp1I/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Official music video for Roxette - "It Must Have Been Love" from the movie 'Pretty Woman' (1990)</info>
</item>

<item>
<title>Mariah Carey - Without You (Official HD Music Video)</title>
<utube>Hat1Hc9SNwE&list=PLjCpnceKZ1Ybi7TFuVLJSIHysBrEFfaPV&index=10</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/4iusJui-BxM/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Pop Romantica</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/4iusJui-BxM/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>"Without You" is a song written by Pete Ham and Tom Evans of British rock group Badfinger, and first released on their 1970 album No Dice. The power ballad has been recorded by over 180 artists, and versions released as singles by Harry Nilsson (1971), T. G.</info>
</item>

<item>
<title>Fábio Jr & Bonnie Tyler - Sem Limites Pra Sonhar (legendado)</title>
<utube>Ai2OKnubIxs</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/NQAZgS4PQGM/hqdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Classicas Romanticas</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/NQAZgS4PQGM/hqdefault.jpg</fanart>
<info>Fábio Jr. - Sem Limites Pra Sonhar (Reaching For The Infinite Heart) (feat. Bonnie Tyler)</info>
</item>

<item>
<title>Dana Winner - One Moment In Time</title>
<utube>RawE7mwXTa4</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/N5RIfTn5WU0/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Classicas</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/N5RIfTn5WU0/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Dana Winner - One Moment In Time</info>
</item>

<item>
<title>UB40 featuring Ali, Astro & Mickey - Many Rivers To Cross (Unplugged / Live)</title>
<utube>_HJX-1-_AAY</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/5fI4-wc0epQ/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Reggae Moderno</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/5fI4-wc0epQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<info> UB40 featuring Ali, Astro & Mickey - Many Rivers To Cross (Unplugged</info>
</item>

<item>
<title>U B 4 0 Best Reggae Songs</title>
<utube>ONMy60yhXvA</utube>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/ONMy60yhXvA/maxresdefault.jpg</thumbnail>
<genre>Reggae Moderno</genre>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ONMy60yhXvA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>They have been nominated for the Grammy Award for Best Reggae Album four times, and in 1984 were nominated for the Brit Award for Best British Group.</info>
</item>

<item>
<title>O Dono da Bola - (1961)</title>
<utube>zWiDlWX5awo</utube>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNvwrhRXuxlpbKYlfBteG9TlpNm.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNvwrhRXuxlpbKYlfBteG9TlpNm.jpg</fanart>
<info>Carlos Bronco é um malandro carioca que gosta de viver na moleza. Ele aceita participar do programa de TV do Canal 70 (TV Mares) intitulado "O Dono da Bola", para tentar receber o prêmio em dinheiro e doá-lo à Eva e seu avô, que estão em dificuldades financeiras e perdendo a casa onde moram para a Imobiliária Fortuna, que por sua vez pretende construir um edifício no local. Carlos é apaixonado por Eva, mas ela é atraída pelo amigo dele, Fernando, produtor de TV. Para vencer o programa, Carlos terá que derrotar o adversário Ronaldo em quatro tarefas. Carlos é muito esperto, mas Ronaldo além de sobrinho do dono da Imobiliária Fortuna, conta com a ajuda de Arquibaldo, ambos trapaceiros e dispostos a tudo para ganharem o prêmio.</info>
</item>

<item>
<title>Hebe e Golias no remake do especial Romeu e Julieta | tbtSBT (29/11/18)</title>
<utube>8t-R77zih2U</utube>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/PVwlT3vkawppJ4MEk84gGhspzG.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/PVwlT3vkawppJ4MEk84gGhspzG.jpg</fanart>
<info>Em 2003, o SBT preparou um especial daqueles para os seus fãs. Colocou Hebe e Golias novamente nos papéis do romântico casal Romeu e Julieta. Um sucesso que você revê aqui no sbt.</info>
</item>



</items>
